今日10點左右喺台北中山果間無老鍋 見到一個香港女仔 好想問佢拎contact啊

我都知無可能㗎啦

食啖屎冷靜下

17-7

知冇可能咁你開post托柒咩